25K 了 警務人員

真係做狗好過做人
揾緊20K 樓下果D唔該好好檢討一下自己

點檢討
係都老闆檢討

想知Big4狗點睇

俾夠你30K 但係唔受人歡迎 嗰個喊打喊殺
做人定做狗自己揀

*最緊要黑警死全家

仲有斷六親

25k係起步

咁又點？講都尾都係公僕。
班狗收幾撚多人工都係我出錢嘅。連佢交果份稅都係我俾出嚟嘅。唔見得因為人工多咗同時提升埋自己社會地位。

你條傻仔係到自high扮老板
人地收你錢仲可以惡過你打你

啱呀，然後一樣打鳩你咁解咋嘛

你依啲咪正宗支那賤民思維囉。
咁你當自己係奴隸咁，打撚完你你仲要同佢講yes sir thank you sir咁囉。

以為全世界都非黑即白 死傻閪
證明我真係無屌錯你

狗公做狗工！25k買佢地人格